點解連登仔咁希望個風打中香港？

如果今次打中應該好撚大劑

香港人唔見棺材唔流眼淚

利申唔係想人死，只係香港人性格賤

唔好以為香港樓宇好堅

特別係新樓

我想打中既原因
係想測試下香港遇到勁既天災
抵抗能力去到邊 大家點樣應對
因為香港無乜呢D經驗

因為想打風

大家請記住：
連登乞衣樓豬---EDO脆餅
(被追擊後第“4”個新名 ：胸毛男）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

做乜鳩

樓豬出名on9乞衣仔，你唔識？

唔識啊梳